有冇人同我一樣同班friend一齊bully緊 TVB星夢傳奇參賽者?

Commit die

上次比我串到冇嘢講嗰隻女權雞腐皮咗

咩係星夢傳奇？

人權撚 全面入場

TVB抄全民造星嘅show

自殺
WEAK

點解你地會知平時唔睇tvb，我聽都冇聽過

IG, FB 周圍都有講wo ching

連負評都無興趣因為都計exposure

Nice comment

你fb ig好多藍人？

唔係阿媽睇TVB都唔知有呢樣野
第一次睇個廣告
以為新攪笑節目
啲人個樣騎呢到咁都可以出得街
不過是撚但
佢哋老闆連埋啲所謂歌手都係差唔多咁上下